\begin{song}[remember-chords]{title={Avgust}}

	\begin{kitica}
		Milijon  je v zraku nekih čudnih besed, \\
		Ki živijo le v mraku, \\
		ko toplo sonce zapušča ta svet. \\
		In iskrice v zraku, \\
		ki bi zanetile še moker furnir, \\
		Jih netijo oči, ki si želijo teme noči.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vsak dan bil bi lažji,  \\
		če bil bi s tabo objet. \\
		Vsak trenutek mi je dražji,  \\
		ker sem s tabo zadet
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Prepevam ob ognju in preklinjam,  \\
		ko močno žari. \\
		Če le bil bi mal' manjši, da te pogrejem,  \\
		bi stisnil se k tebi v temi. \\
		In ko drugi bi zaspani  \\
		počasi odhajali proč, \\
		Bi z nemirom v trebuhu ti prišepnil: \\
		Prosim ostani z mano to noč.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Refren 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko že vidim tvoj obris, \\
		se je jutro prevesilo v dan. \\
		Ti k meni se priviješ,  \\
		jaz primem te za mehko dlan. \\
		Ko za trenutek stisne me,  \\
		da z jutrom izgubil bom vse \\
		Me spomni tvoj obris,  \\
		da niso le sanje bile
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Refren
	\end{kitica}

\end{song}
